抖音被印度封殺 傳母公司字節跳動每日蝕逾390萬 250個職位有被裁風險

本月初，印度政府禁止國內下載及使用抖音，認為該應用程式鼓勵色情。（法新社圖片）

據路透社報道，中國應用程式抖音由於早期被印度政府封殺，拖累母公司字節跳動每日損失50萬美元（約392萬港元），同時有裁減逾250個職位的風險。然而，目前抖音發言人及印度IT部皆未回應有關消息。

本月初，印度政府禁止國內下載及使用抖音，認為該應用程式鼓勵色情。其後，Google及蘋果均已把抖音從其應用程式商店下架。

據路透社稱，它們已掌握一份法院相關文件，聲稱抖音母公司字節跳動因此每日有50萬美元的虧損，當中包括減少商業收入、商譽損失等。同時，禁令亦導致應用程式的用戶量及吸新用戶的進度。另外，路透社的報道亦指，字節跳動稱有大約600萬宗抖音下載申請無法處理。

犯我中華者，雖遠必誅

收入少左，又要搵香港進貢幾多萬億

真係好撚危險
一陣d人睇完女跳舞, 組團搵條女出黎之後姦殺
你都知咖哩國唔講得笑

唔好以為乜撚都關香港事
抖音呢啲私人公司 關你香港咩事？
講黎聽下

中國同印度真係世仇

其實點解大陸公司可以突然煲到個規模咁大？
當年共享單車又係咁，一有概念好快就整到出黎，然後又有大把錢無限注入。

支那收入少左咪黎香港拎 好正路呀

大陸邊有大公司係私人
唔好講笑啦大佬

你係咪on9㗎咁你返去做生意啦，講到一定唔會死咁

你覺得唔關事咪唔關事囉
真係解釋都廢事

阻到人打飛機 講真話 又要被屈5毛

弱智真係弱智

其實點解會蝕咁多 。。。

睇下幾多日本仔/美國女人玩先得咖
係日本做到攞埋涉谷地標個大型電視機黎長期賣廣告

印度嘅考量竟然係怕鼓勵色情

如果要講到毫無瓜葛 我真係唔係幾信

騰訊同阿里巴巴會投資落呢啲新概念公司，咪好快可以有咁大規模

蝕錢就你自己 賺大錢就收歸國有架啦 第一日知共產黨d野咩

d數字都唔知點撚樣黎

印度太近，不了

比亞迪都係私人得到中國政府補貼 香港政府藉口環保 資助公共交通 購買比亞迪電能車 例子 九巴小巴的士 七頭關唔關香港事？

係呀
眾人皆醉你最撚醒

快d黎香港上市

屌你自己未又一撚樣鎖國，唔好怪人

無收入
計每日總員工人工

強姦大國禁止鼓勵色情

咁撚多人玩點會無廣告收入

應該係d錢全部俾自己人吞晒

eg外判員工俾一間自己人公司。光速食晒d錢

印度算把啦
垃圾人種又窮又臭

抖音可以有咩藉口

印度請幾百個staff
話ban就ban咪印度地區loss囉

印度政府 指控他人 鼓勵色情

支那 印度支那

傻豬黎既
知唔知請會計黎做咩？

1萬億唔通真係用哂黎填海咩

中國大 人多 錢多 容易集中資源 宣傳有錢就舖天蓋地
問題來了：中國最近房地產經濟動搖、八大銀行唔肯借錢，咁仲有咩類型既投資者仲會繼續燒銀紙呢？

明日大愚蠢

咁抖音用咩藉口拎香港錢姐
講得未姐
講乜撚會計
講緊大陸公司你又講香港政府既填海

巴打你都幾pure 幾true
我唯有比你繼續天真落去

幾撚時眾人皆醉我獨醒呀上面都已經有幾個話你地打飛機啦，係咪我獨醒呀？

呢個就理性分析啦，蝕錢未做起理撚得你死咩，做起咗先收歸國有姐宜家講緊蝕錢既公司都會有人幫，仲話攞香港錢去幫，真係訓撚醒未呀？

online auction

證明印度大客黎

創科局好快會同抖音有合作計劃

究竟知唔知字節或者今日頭條係咩人話事
你估做到咁大 背後冇人科水？
做到咁大係因為呀爺比你玩

不過呢個case其實蝕唔多 呀爺又會諗計係其他market搵水喉

印度啫
印度呢d二流國家有咩資格發聲

華為都係私人公司黎